【黑警家暴案】6歲男童和受害家人慰問區

雖然係狗仔，但都可以表示下慰問
我地同黑警藍絲有人禽之別，我地有惻隱之心
黑警藍絲係禽獸，鼓勵家暴，仲話打得岩

【有片】黑警虐待6歲兒子，拳打腳踢︰「就係你呢啲人搞亂個社會！」

fb link 大家狂分享吧

小朋友唔好驚
你冇做錯野
你爸爸係壞人 唔代表你都係壞人

佢受害家人都唔好怕！
黑警就係渣男！

呢度有backup

點解會咁

我本性冷酷，不知道應該說甚麼好……
但願你平平安安，依靠天父；
但願虐待你的人都按他們的行為受報，如果他們沒有悔改的話；
父母有責任教導孩子沒錯，但我見到的不是教導，而是發泄。

立場報班黑警用錄口供呢招，想對男童二次傷害

堅強呀，唔洗怕班黑警人渣

6 歲小朋友連對錯都未識分就俾人虐打到入院， 你班仆街popo，社工， 教師夾埋一切虐待個細佬， 有無良知架， 全部都要落地獄

係咩
呢度日日叫黑警死全家
禍必及妻兒架wo
又支持杯葛狗仔狗女
而家又當冇件咁既事？

個媽媽真係搵定立法會、區議會議員、記者，保護自己安危，宜家應該全個警隊搵緊你

唔係話死全家咩
細路唔計？

呢單有晒片斷到咁正好難走得甩
有預感狗隊班高層會割呢隻打仔狗高調送佢一程 順便當幫狗隊洗白吓建立返「公正不偏私」嘅形象 普通PC狗喺高層眼中連condom都有用過佢

小朋友不是你的錯

唔好煩 全家死晒最好

要隊死你老公，唔係佢搞你一世，佢呢啲仆街無法無天，唔好比佢氹兩句就心軟，為個仔好，就要隊死佢！

係慘 不過我唔會可憐
一日黑警死全家 一世黑警死全家
根據泛登邏輯 打人嗰個係手足嚟
唔係嘅咩

黑警死全家 上一代罪孽下一代同我受返晒佢
利申：冇人性

仲同班生番證明自己人格高尚啲係咩前設
利伸：睇得好開心
冇哂朋友之餘連老婆仔囡都憎自己

我係個細路即時起地板塊磚一野車埋去

再反手勒住老豆條頸，右手執起舊磚起勢咁亨佢額頭

成日叫黑警死全家都係口號黎